割包皮有幾痛

一定冇拍中春袋咁痛
有冇d咩情況可以比較吓

將成支牙籤插哂入馬眼

巴打試過？

剪皮咋喎

割會麻醉
點會痛

細個割完之後第一督尿屙血，仲要暈撚咗喺廁格，啲護士姐姐爆門救我

咁撚恐怖 手術失誤？

佢做變性手術

睇你年紀幾大喇

年紀大先嚟割 一個唔生性見到正野 有生理反應 你都幾飽

細個做
屙尿果陣痛到仆街 尤其第一次果陣

肯定有問題喎
你老母唔告個醫生?

細個唔知咩係扯旗，淨係覺得扯住好舒服，所以細個3~4歲都會有生理反應

條jer係晒血同線 完全睇唔出係條J黎
一扯旗傷口爆開就要再縫過針
仲要幾個星期都笠住個杯 成舊野突左出黎
唔洗諗住出街
但係唔算痛 啱啱做完手術去柯尿都無乜野
但聽到隔黎床個個去廁所痛到大叫

我都唔知，個陣抖咗兩個月先好翻